英國cash back網quidco介紹

Shop through Quidco and earn cashback on every purchase. Join here, it's simple and free!

首先上面係我既ref link如果大家睇完覺得想用既 可以經上面條link申請
你經我條link申請後 成功cash back多過5鎊
你同我都會有10鎊extra
個網用法係咁既
當你有野想買 就入去search下個網有無你想買野間公司既cash back deal
基本上各大網都會有 只係多同小既問題
例如各大火車公司,租車公司,superdurg, boots,旅遊網,酒店網,各大超市,電話公司,保險網乜都有
佢個網既分類如下
Holidays
Electronics
Clothing
Department Stores
Home & DIY
Telecoms
Insurance
Finance
Gas & Electricity
More Categories
咁如果你搵到個公司係有既
你就經quidco入番個公司既網 好似普通買野俾錢就得 記住一定要經佢個link用番同一個browsers如果唔係會track唔到
咁佢track到之後就會係佢上面寫既時間
小則一兩個星期
多則半年一年就會入番去quidco
咁你就可以withdraw番去你既paypal/英國bank account

如果睇完都未明
我下面俾一個例子大家
如果大家真係去英國 介紹其中一樣我覺得真係抵既俾大家
3UK 既一年無限上plan

SIM Only plan

Unlimited data

Unlimited minutes

Unlimited texts

12 month Advanced plan

See full plan details

£18

Includes:

5G Ready at no extra cost

Personal Hotspot

Go Roam Around the World

Go Binge

個一年約既plan如果你就咁去門市or去three uk個網買係18鎊一個月
但你經quidco入3買佢會之後cash back番60鎊俾你
咁除番平均13鎊一個月就有無限
而3UK d plan去到好多地方都可以就咁用data唔洗俾漫遊包括香港(詳情條款睇番佢個網)
咁當然仲有啲低用量plan俾你揀 例如cash back完既5.5鎊8gb一個月plan etc

可能有時啲deal退錢唔多 但係小小地儲埋就好多
不過帶返頭盔先
提番大家 要格下價 有時同一個網你經唔同link入個網會唔同價
最多係機票酒店個啲

有咩唔明可以再問
本身想post圖但唔識 希望唔好睇到大家1999

Shop through Quidco and earn cashback on every purchase. Join here, it's simple and free!

lm 有人屌樓主擺ref code

我講到明架
真係好憎個code又要用既
都識自己搞啦

推

其實點解係uk要用unlimited？
到到都有wifi
（not to mention underground has no signal)

睇下你住邊
一個人boardband都可以唔裝啦

你唔睇netflix㗎

3 UK 有啲plan唔係無限都free Netflix既data
同埋無限都睇到啦

邊個負皮我

我

做咩

點解要負評我喎

Lm

唔係好明，即係佢個網有discount code 定點？

其實好多網你經第二個個網入去佢會有commission俾番第一個網
咁你經quidco入去佢會俾番啲你

再推